［終極一戰］Margot Robbie vs Gal Gadot 邊個正d?

Margot Robbie

Gal Gadot

Margot Robbie唔係小丑女Look完全唔得

各得一張圖叫巴打們點討論

the wolf of wall street同about time都好正,不過都係投Gal gadot